其實食煙係咪真係可以解千愁？

從細到大 都係乖乖女
呢排發生左好多野 真心好stress
唔知幾時有個念頭好想食煙 好想試下頹一次
有無咩推介俾新手？對煙其實完全無概念

同我一齊食

煙酒不解愁
思憶不留某

食煙的確係可以解千愁
但係一食就翻唔到轉頭

食完對身體無益，倒不如用其他方法去減壓，例如做下運動。

過黎比支你試下先

食煙生肺癌，你肺癌死撚左咪咩愁都無

食完，付出左健康，問題仲係度，stress又返返黎，仲搞到排牙黃曬口又臭皮膚又老，身邊人仲要忍受你陣煙味
計下數都知應唔應該食啦

唔可以 愈食愈撚頹

OK 乖乖女PM

我都曾經試過返工大壓力而食

食有好多種嘅
淨係吸係個口度 口噴出黎又得
吸完用鼻呼出黎又得
好似用口呼吸咁索落肺度又得
落肺最有效 會有啲wing wing地嘅感覺
其他只係過下口癮

果時未食煙 返工返到有情緒病咁濟 經常有種心塞嘅感覺
食完第一支 真係有啲鬆左口氣
但我覺得未必關支煙事 只係果下有野令你分心左 冇在意果種壓力嘅感覺

同埋食煙較果好短暫 只可以當返工做到人好燥 臨到爆煲時嘅暫時減壓
如果講緊啲長遠問題 勸你唔好太依賴
因為用乜方法食都好 真係會上癮
煙又貴 係街食又乞人憎 仲會成身都煙味 衫同手指都有

就算真係要食 都要揀啲焦油低啲嘅食
冇咁易依賴同冇咁「辣」 易入口

食煙嘅人分幾種種
一種係為懶有型 一種係social想埋人堆而食 另一種係減壓
如果係為減壓 一日一兩支已經好足夠
到而家我轉左份新工 冇咁大壓力 我都忍得住唔食

我見咁多大年紀嘅人日日食成包 到而家都仲健健康康 未死得去
但食煙嘅女仔真係好易認得出 因為真係會望落老好多 對眼腫腫下咁 又面青口唇白

我估你都仲好後生 真係唔好亂食煙
始終食煙比人嘅觀感係差啲
屋企人知你食更加會擔心死佢地
減壓有好多嘅 睇劇聽歌睇書
唔開心嘅野真係一念之差 落街行個圈已經會冇咁大壓力

上面唔好成日屌人食煙啦
我都好憎啲人周街懶係有型咁亂咁噴
真正想食煙減壓嘅人係會走去後巷食
唔係為左食比人睇
要識得分

同妳一齊食事後煙

你比我屌好過去食煙

去d垃圾桶邊試吓食人哋嘅2手煙先，頂唔住就唔好諗住出黎害人！

咪食
變左習慣好難戒

唔好食

屎就有得你食

食嗰幾分鐘可能可以，食完都係咁

利申：淨係食過幾次

I know that feel
各種壓力，各種困擾
有時真係頂唔順我都偷我老竇啲煙入廁所食
雖然知道對身體唔好，
但真係想借尼古丁換多巴胺🚬
一陣都好呀

如果真係咁好奇可以試下紅萬，呢隻最淡最岩新手
如果連呢隻都頂唔到就唔好再食

加埋酒先可以所有不快都溜走

我會參考下 謝謝你